會然 拾狗帶落山入一入黎

［平反］正式宣布足球正名為「玩具」

#93 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

搵到point去駁我未呀屌你老母臭閪玩具撚？

有時真係唔怪得人哋笑鳩班玩具撚 你條撚樣完美示範玩具撚係幾咁弱智

連份report係點評分都唔知就以為執到寶咁打哂飛機

你份垃圾報告就係連你口中嘅運動員都有份去評分呀戇鳩仔

支持樓主

唔使健哥出手，佢已經唔敢覆我#287

天氣狗去咗r fd子

天哥點睇佢quote嗰份排名

有個拾字同狗字唔荒咩好人
Example: 狗狗夢不拾遺

25？

今朝賓叫我地5點半去上水擺街站
佢笠撚咗 搞到得我自己一個擺

咁認真做咩
玩具撚's opinion does not count.

你幾勤力 收工上美羅拎件錦鯉有乜高見 Tee

熱血公民 可以代表我 可以為我永續基本法
假使可以 五區當選
錦滿會打交 松泰負責投下反對票
這樣議事很足夠

拎乜撚 八折算啦

我直接係佢份糧扣咗$500先 再叫佢上去拎T

5舊算平 上次我幫羅sir代購收左佢8舊

我見到個表用soccer 已經知咩料

樂哥嬲嬲豬

條能樣唔敢入

條撚樣唔識歷史

樓主搵到新玩具

收能哂皮

我熱時自己肯做飯

深潛咗

中意玩玩具同足球係咪玩具有咩關係？
天氣狗返去執盤啦

咪咁mean

點睇天狗代替拾狗入嚟俾你撚

佢上咗水，做嘢了

手足黎

ESPN 真係仆街黎
整個咁客觀既排名
搞到玩具撚崩潰
波台一地玻璃

波台玩具天氣狗×波台玩具撚

呢個組合
係肉酸呢方真係幾無敵下

呢度人多介紹下天氣狗先
世界唔知乜鳩乜鳩（#77092）
前名：don’t you see 唔～天氣不似預期
10年前考a level econ攞D
點知比佢碌到入hku engine讀
但係天資聰穎最後FYP攞D-畢業
出到嚟去咗做sub返6日8-6攞萬1蚊人工
後來轉咗工喺金鐘做政府外判文員
想考ACO點知hku畢業都比考官嫌棄
份人又樣衰又無自信send咗百幾份CV得2份有得in
最後in完連打字機都無得做

連登柒事：
1、搵足絲雞圍爐開po 挑波台狗機結果足絲雞俾人ban埋都冇人理
2、反公務員反到做五毛免費打手
3、精神勝利大法 唔回=笠水 回=俾佢撚
肉酸到仆街
4、反波台運動開始咗差唔多八個月
搵一個人同佢圍爐都搵唔到
5、俾P牌仔撚
6、俾cctai會員舉報到搬台
7、俾bot 撚 （叫佢去sogo)

5、俾P牌仔撚

要update下了
畀同一個P牌撚左第2鑊

冇冇link

admin del po thx

#98 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你講下點樣客觀法？

天哥戇鳩到連隻玩具撚都唔多想理佢

我朝早去咗飲茶食傻

天哥幾慘 連玩具撚都唔多想理佢

果隻拾狗唔敢回樓主 = 樓主笠水
咁唔怪得天氣狗無人理 = 撚狗